新Supra澳洲公佈左售價

頂配十萬澳紙揸走
對返港紙55萬左右

同C43同價位
Z4比佢貴3萬

澳洲稅金點計

香港計即係要成80萬
仲要俾大娼左閹右閹

唔知邊個講港貨要一百萬 不過係齊option

關大昌咩事?

淨係知無香港咁高
十萬入面應該稅大概一萬左右

大昌
買凍肉咩而家

Toyota 係英之傑代理

呢個年代無頭D
少左好多人迷日本跑車啦下話

新supra望望下覺得幾順眼

BMW Supra不了

個個state 唔同stamp duty, 俾完duty 仲要俾luxury car tax

車稅低過香港，但dealer 食水好深，結果唔會平香港好多

呢個價錢嘅車係比呢個年代嘅人買嘅咩

係 但係年紀大D既人都唔會買架toyota
咁既價錢 鐘情日本車不如買miata / fairlady / gtr

其實有少少唔明，點解賣咁嘅價，唔用Lexus牌頭出？

好難講嘅
4x個買架爛鳩86都大有人在

雖然英之傑都係入埋d垃圾

86 20萬都俾多

咁RC點算

扮 G 嗰級

唔係皇冠代理？

唔係啩？包稅未先？香港稅咁貴

Supra 好難講 架86除咗睇冇樣好 但Supra 話晒有啲歷史j吓